會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

被banned 會員大英帝國（P牌），又名將軍澳天晉（因其自爆自己住係或擁有天晉3B 而聞名），曾經以其on9 小學雞作風聞名，係五毛界闖出一片天。

當中又以改wiki 五毛定義，瘋狂洗版，copy & paste 大法，同利用大英解密法依d出位方法令佢五毛嘅名聲發揚光大，印象深刻
而最後依d行為當然令到佢俾admin ban鳩咗 or 禁言
（大家千祈唔好學佢咁on9呀)

不過，似乎佢又不甘寂寞，疑似用佢嘅真身「魯班七號」將大英帝國依個被banned 會員嘅已故身影重影於我地眼前。

點解我地會知道呢？

有位心水清既手足，做左個詳盡兼具科學理論性既推測po。睇完之後，我相信連“大英哥”呢條狡猾的五毛狗亦將會百詞莫辯

link在樓下

圖文並茂

手足詳細解構魯班七號之潛行大英

以下topic同本文相似，但內容極之詳盡

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

推到魯班七號入嚟

阿英哥方便入一入來嗎

七哥定英哥，我好亂

定真身係叫狗哥？

有咀唔駁買個acc.來托的魯班七號

魯班七號呢

將軍澳天晉係邊

可能仲同連仔呻緊

魯🐶:俾撚翻大英帝國個acc.我呀😭

佢係依個post出現過
到底Admin係咪縱容#50328玄學大師詹惟中發表不實並抵毀人格謀殺強姦案受害人

Btw 返緊工，等陣再幫你推

佢繼續喺呢個post 度鳩駁

勇者源仔 #204750 冒認認識其他會員

推到佢仆街

點解個post 開吹水台唔係站務台嘅?

你嚟啦

兄弟

屌睇錯魯爾七號

我願意將魯班七號獻祭 換返魯爾七號

我無留意sorry

主角都未到

等緊佢嚟呀

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

魯爾七號好撚正，有無人知佢依家點？

唔知呀我都想知

最近有佢嘅消息都係2017年嘅事，俾你回味下啦巴打

我夠膽講句，魯爾七號係歷來高登最正既絲打

當年J過魯七

因乜解救講埋啲嘢咁相似㗎

有人偷偷負皮我

近乎一樣

人，或者可以講大話掩飾謊言;

但其文字風格、思想行為則難以掩飾

由其係d蠢撚

仲有邊個丫

我都有咁嘅感覺

尤其是依個icon

我同佢一開始討論咗幾次之後，知道佢不斷針對住我同你，果刻我就知

條友真係好小學雞想光明正大咪解block 一齊傾囉

行為模式一樣的話，人哋就有機會感覺到㗎啦。咁做嘅人個腦都唔知係唔係有問題

隔離po佢蒲左一下頭

Pishhhhh

天晉

但佢喺隔籬post度，答唔到你咩叫“可證偽性”呢

用一串字解畀佢知，就唔知佢真唔識定喺度死撐。你用一個term解佢知，佢就更似唔明

佢似堅唔明堅唔識，真蠢唔係扮

可能佢係到google 緊答案

明明人哋用() #308 答咗佢, 佢 ()#364 仲死撐緊人哋無答佢問題

你用() #308 答咗佢, 佢 ()#364 仲死撐緊人哋無答佢問題

條友真係唔入嚟喎

今次佢忍得手呀，知進退

唔通係手上最後一個account?

但係if this is the case 嘅話，佢都可以reg 多次ac 㗎

魯爾七號呢

真

魯班七號就有

英狗

魯班7號，上網搵好似係大陸game角色。

大劣狗

佢已經唔係撐緊，佢係想出氣

出氣？定被人出氣？

似後者多啦

佢d fd 都遺棄咗佢

咁even係五毛都好，斷估都唔係無限accounts啩。如果你一個人燒accounts多過其他人的話，點交代？

如果唔係五毛的話，更唔可能有太多accounts啦

頂jimmm 哥，我暫時諗唔到點寫依條柒頭呀

其實係，但係你又吹佢唔漲，決定權係連仔到

大家拍爛擋幫手簽

[最後5小時] 湄公河聯署差 13000 人，入黎話你知點解呢個聯署好撚有用

推

好似收唔到email，pepe兄收唔收到？

我收到呀要等十幾分鐘先得

都係唔見魯班七號入嚟喎

睇怕你都要開埋一份先得

反正個topic 係一個問句, 呢個post 完咗我諗我得閒的話會開 (2)

可以呀

暫時見到佢就狙擊佢

革命真係好痛...

依個po有好多熟悉嘅名
同埋幫我勸下 開解吓樓豬

推到魯柒入嚟

條友咁都唔入嚟喎~
唔通真係驚咗?

因為佢無fd 幫拖，五毛陣營無咗詹狗變咗一盤散沙咁

感覺上源仔係幫緊佢

源仔不嬲都係分身撚，幫唔到就即刻變黃又得，彈出彈入

條友又唔入嚟又唔認縮入老母個閪，條友又雙重標準

無賴嚟㗎啫
你睇下佢個唔知乜春呼吸否定埋你個證據就知啦

佢哋幾個都係自己有錯就左spin右spin

spin 唔到啦，否定人地嘅證據同黑警無分別

咁魯班七號成日都做喎

所以佢咪支持黑警囉

其實否定人哋證據唔係唔得，畀足理據去做反證囉，但條友又無咁做
印象中真係同user大英帝國一撚樣

啱呀，完全唔係討論

broo

條友又loop過

勇者源仔 #204750 冒認認識其他會員

#744 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推到射

算啦，你同佢地傾係expect 唔到有一個健康嘅discussion

唔預佢哋會有心傾，有心傾嘅點會係咁用邏輯謬誤轉移視線選擇性失明去詭辯？

其實呢，魯班七號同大英帝國一樣，都有語言障礙，有時你係真係唔會get 到佢up 乜

佢地剩係想圍攻你然後自high 話成功「撚到你」好小學雞

我睇勇者源仔個post完咗之後，魯班七號佢入唔入嚟

應該唔會，佢會當成功撚咗你

“當”
感覺上似佢會做嘅事

唔係「佢」咁簡單啦，係「佢地」呀，依家我地面對嘅係詹狗餘黨

條友唔肯入嚟, 係咪因為佢真係開分身, 心虛呀?

佢而家喺縮源仔po，每日一回

擺明怕俾我地篤洗板

有咁嘅可能

條友仲未入嚟呀？
係咪身有屎所以唔敢入嚟？

做咩事

居然秒回

碌緊連登呀嘛

大佬早晨

大佬早晨呀

好有同感

佢要深潛諗吓點reply

佢剛蒲左頭
仲學人發脾氣

定還是怕太多copy and paste 會又被ban? 嗱我唔知喇

佢好易發脾氣，成日講唔過人就發老脾，再唔係就瘋狂copy and paste

佢就嚟冇分身啦，要小心啲

剛剛就喺度瘋狂copy&paste緊
摷翻4日前串佢既野來c&p好佩服呢條大陸仔

佢好有毅力，好好笑

可能人哋每一個copy and paste都有錢收呢？邊個知？

咁好賺仲唔爽手啲copy and paste

copy and paste得多可能會被ban account嘛

條友鄧精神勝利法

弓

佢本起個心，我地講乜，佢跟我地講乜然後宣佈勝利

100％ ＃大英帝國 既死亡模式

自己被人圍屌都仲可以話自己屌人

如果畀人睇到晒佢點選擇性失明邏輯謬誤雙重標準都叫屌人的話，ok咁當佢有囉

其實佢一丁點都無答過你野，還過你口...
佢覆個帖是但打幾隻字，當駁贏左

支那七號:你未答我做咩答你（Genzo）？

永遠都係呢句，
然後人地指控佢指證佢乜，佢用小學生果招回應你，repeat你既野一次又當贏了

印象中明明講埋post number邊度答咗佢，佢都仲可以選擇性失明話你無答

() #578 魯班七號聲稱“係咪唔夠膽出黎俾我屌，要縮入老母個臭閪度？“
但呢個post個佢又無入, 又唔承認"要縮入老母個臭閪度", 喺度雙重標準

其實由最開始你問佢既野，佢都係迴避優先，或盡量唔答縮埋一舊。

根據佢喺() #578嘅聲稱，佢唔入嚟，都係縮咗入老母個閪度

根據魯班七嘅喺() #578嘅聲稱，佢唔入嚟，佢就係縮咗入老母個閪度

Jimmm哥
撚毛達人

我無野講

撚毛達人

依據支七定理，佢覺得係佢撚緊我地

我真心俾佢撚到射

支七定理
潛咗都可以撚到人 支七真係勁

佢縮咗入老母個閪度啦

條柒頭剛剛入左我個po

政協預料今晚會上將提及國家安全及香港《基本法》23條仍未立法的事宜

如果唔出現就叫"要縮入老母個臭閪度" 的話, 下面個post 魯班七號你無入, 你就要承認你係"要縮入老母個臭閪度", 否則你就係雙重標準

會員“魯班七號”（＃132525）正是被banned 會員大英帝國（P牌）真身？

條友又去咗第二個post度詭辯

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#381 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

推到佢仆街玩野呀嗱

可唔可以簡單講下佢衰咩？

用選擇性失明邏輯謬誤轉移視線去詭辯
疑似一隻被人懷疑係被ban 五毛嘅分身

push

簡單嚟講，依條友係五毛, 而且助紂為虐, 幫詹狗護航, 又玩埋分身

笑死，講咩英國對香港恩重如山唔可以屌。
講到咁崇尚英國但言行同支那無分別

你點知佢係咪以英國做企位嘅高級黑？

總之好支那人性格
簽左紙都可以當叫雞

條友好似完全唔知西方政治論理咁
羅德西亞夠殖民地啦，英國都試過重返去執屎啦

個白痴話香港係日本殖民地都講得出
佔領同統治唔識分
我show埋日文漢字日本點稱呼個時嘅台灣同香港
一邊係日治台灣。一邊係日佔香港就話名姐無所謂
屌那媽當日本官方好似支那人做野咁求奇，隻隻字都好重要要諗過先寫架
英國簽左約管香港同日本唔同佢就話簽左又點
支那人視合約如無物精神

重溫一下簽左紙都可唔可以當叫雞唔洗負責任論
以後咁多位男人離婚唔想分身家可以試下法庭咁同個官講

如果咁講的話，即係佢故意用類比錯誤嚟將日佔同英治兩個唔同概念去偷換啦

係架，仲用美軍佔伊拉克洗唔洗俾居留權佢地

又老屈英國認錯打香港但係

第一，英國官方無認過鴉打戰爭係錯
第二，英國唔係打香港，係同清朝宣戰，打贏左簽條約，條約內容割讓香港俾英國永久地，唔係日本咁直接剷上香港。戰場主要係廣州
第三，就算英國認錯都唔可以否認佢地係合法管左我地超過一百年。就算支那違反中英聯合聲明都唔可以否認佢地統治過我地

無錯，佔領地即係無承認過係領土，佢用美國佔領伊拉克，明顯係偷換概念

但正如你所講，英國係簽晒條約自己承認已接收並擁有香港主權。即英國當時係已承認香港係佢領土，仲要根據英國國籍法，我哋係佢國民，國民要求自己政府搞返掂啲蘇州屎，根本係合理之至。

又話英國人當我地係奴隸炸，奴隸撚有資格講權利，我地

第一，黑奴都被解放有公民權
第二。英國1883年己經廢除奴隸法，個時都未管香港，咁香港人點做奴隸踢

佢又自我定義，香港人個時無得投票就無公民權利就係奴隸

第一，投票係政治權利，無政治權利唔代表係奴隸
第二，1995年立法局

之後又賴係因為要還返俾支那先俾你選，咁都係有投票權，又係一樣道理就算同你結婚，但當你係雞你就係雞唔係老婆

條友係好鍾意用一啲似是而非嘅類比，唔係混淆就係偷換

所以必需要唔好畀佢用類比，用返晒正式定義同佢講，等佢無位走

佢自己主動類比，我講香港係前英國殖民地就有權要求居留權，佢就會話日本同支那都要俾你呀？

其實支那有俾，不過無人想申請，佢真係唔撚識鳩吹

係，當然係佢主動玩類比，但個人意見認為最好拉返佢返正式定義度，唔好畀佢遊花園

仲有最大問題係，香港人要求一個具居留權嘅英籍，並唔係無法律根據。

香港BDTC前身，係一個同英國一樣，叫CUKC嘅國籍，IA 1962 之前，香港出生嘅英籍人仕，同英國本土出生，權利係一模一樣嘅。呢個就係個歷史

而另一樣嘢就係ECHR Protocol 14,雖然英國係無ratify到。但基於歐洲人權公約嘅精神而言，香港人要求BNO平權，絕對唔係咩“乞”，亦唔係英國無責任

佢會話條約唔可以改呀，英國佬當你奴隸炸洗俾你
又係結婚當叫雞論

條約話改就改，中國咩？
你話佢啲思維中國，似乎真係無話錯佢

佢話佢自己唔係支那狗
但我睇佢英國人認打香港係錯，香港人當年屌柒英國佬想佢地走自認中國人，香港人只係英國奴隸等等偉論

我推斷佢係細個大陸讀書被洗腦嘅支那狗
睇埋睇你地話佢住將軍澳，個區好多新移民

條友完全無視西方法律

以後叫佢支那仔就得
條友被你地踢爆就唔敢出聲

真呀,佢之前俾人踢爆用iphone 係用簡體

搵唔搵得返出嚟？

嘩屌，真係五毛分化撚
扮香港人但講啲野係支那仔被誤導嘅思想
就係睇佢咩英國打香港係錯就己經可以睇穿佢係支那狗

睇返狙擊詹狗第十or 第十一個post

條友又嚟過

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#532 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友吹撚到話自己用英文setting 會簡體字google

我夠用英文setting啦，咪又係出英文。點會出殘體？

英文setting唔係應該出英文google咩？

咪係囉當我地無用過iphone 咩

班支那仔覺得iphone好高貴唔係個個有？

可能佢有iphone就當自己高人一等掛

快d搵返簡體個證據出黎

鳴謝連狗連豬ching 嘅協助

傳送門

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（9)

#508 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可能其他人都需要知道佢嘅事跡？🤔

今次真係有證有據

我連傳送門都有呀,今鋪唔洗去google 大海撈針啦

你張圖可以圈多d,圖片影片個一欄都係殘體

魯狗話唔識英文講咩做英國人拎咩居留權
咁佢打殘體係唔係支那狗無資格做香港人

點會無呢

連狗連豬ching again

千言萬語都比不上一張殘體圖
宜家特然好感謝毛主席發明殘體字
成功將我地同班支那畜分隔

殘體字反映低下智商

點解好似次次一多人圍佢就縮咁嘅?

唔係㗎佢之前一打五咁㗎, 玩一騎當千應該係唔夠你講加上我地又揭佢d黑歷史先咁

依家又多咗你一個知佢d on9野啦

因為支那人性格，見個勢唔對就縮

Genzo 你就不嬲都知啦

以後咪俾佢類比，直接問佢問題要答同殘體字證據

我學識左一樣野以後咪撚再比喻，班五毛狗一定偷換概念。直接講個定義就算

一騎當千? 萬一被ban 點算?

佢可能大把分身

佢會改wiki 定義佢真係試過

但被ban會唔會扣人工
你知啦做支那狗無保障

有搵埋d著作出處唔可以wiki
例如新閒，歷史書
講日本佔香港同治台灣個陣我用日文漢字
佢應該唔識改

不過就算改wiki 都問題不大嘅, wiki 有晒log 架嘛

佢話唔識較setting所以係殘體字，可以點駁佢？

一開始唔係有得較㗎咩

我記憶中都係，第一次用iphone個陣明明就係一開波就要較語言

乜機都係啦一開始就較地方啦屌駁過佢一次啦,果次佢柒撚到深潛呀

總之以後佢係咩post出現都問佢依個問題

接力接力，你問佢殘體字。我地問佢法律

法律, 我真係懷疑條友唔識/撐唔掂

佢真心以為香港人做過英國奴隸
完全唔知香港做英國殖民地之前己經廢左奴

奴唔奴隸根本係佢偷換概念之詞嚟,
你 ()都話佢公民權同政治權利偷換啦

接力唔到啦, 條友之前唔夠我拗block 咗我玩掩耳幫你唔到

佢要講法律, 我真係慢慢同佢玩

佢歐洲人權公約都以為係人道精神
有人權法院架，支那狗真唔做功課

Protocol 14 英國係signed but not ratify
畀我就用BNA 1948加普通法精神去反駁

重點係逼佢俾理據點解英國唔應該俾
只要死追佢依點就得

係，不過由BNA 1948數到BNA1981 都可以夠料反駁佢“英國唔應該畀”

唔好答佢其他野如點解唔做，死追佢憑咩理據英國係唔應該俾

係。所以點解我追住佢問嗰三個問題

仲有到底係係奴隸定國民呀
整佢一定點都答錯

263 287 311，跟英國國籍法嘅前世今生同普通法精神的話，佢點答都死
所以你明佢點解係咁轉移視線去我身上啦

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#264 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

用殘體都唔敢答啦

佢唔理你啫，但共他人睇到你㗎嘛

好啦

個post就爆，想更多人知佢柒事可以點

唔係時事台咩?

唔記得但個post就爆無得玩落去

幫幫cap低佢d偉論如香港人奴隸論

#5001 先爆, 未有耐啦

有排玩

等佢吓吓多人圍佢就唔見人的話, #5001 都唔知要玩到幾時

我發覺最有用係佢殘體字張圖
一定要長期貼上

Sure

仲有香港係日本殖民地之類

條友一到咁上下依個時候就一定唔上。收左工？

我要慢慢追下post 先

以後諗諗下唔洗同佢講咁多，拎佢d五毛罪證出黎就得

條友好多時都唔會回你問題, 同時你畀晒理據回咗佢, 佢都可以屈你無回.

所以直接用五毛證據就得

搵返之前佢係大英帝國嘅五毛證據先

仲有佢係魯柒果陣嘅on9野， 你可以參考依個post 嘅內容

打擊五毛 人人有責

ban 晒, 點搵呀?

我之前應該有cap 底

試下搵下先

如果有多d殘體字證據就爽
依個真係死罪無得兜

殘體字應該果幅圖

大英帝國係柒咗小學雞，玩wiki，同自爆自己住天晉3b

柒魯自己叫人貼出生紙自己就今晚

佢係唔係之前都大人貼出生紙
但無人貼所以佢都用返依招大人？

轉移視線去你身上，去迴避法律問題啫
可能佢唔識法律淆底啩？

但之前有無人真係同佢玩貼？

無留意

佢聲稱佢有外國護照

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（10)

支那都係外國護照
對我黎講

睇佢post 乜出嚟囉到時

可能佢本身新移民識個d香港人都新移民以為有bno嘅人唔多見，挑我機以為我無皇冠出生紙，但我全家人都港英年代出生。我地個個都皇冠頭

其實應該有唔少人嘅父母, 張出世紙係獅子獨角馬, 唔係獅子同龍添

咁唔關我事，我無咁老

父/母啫，點知你父/母幾時生你？你私人事嚟。IA 1962 之前印象中，張出世紙同英國本土一樣。假設你老豆45生你的話，咁你都仲好後生啫

我上網睇第一代出生紙又係有d唔同

反正嗰班人一出世時, 就係CUKC, (BNA1948 前係叫英國臣民)
當時佢哋嘅權利係同英國人一模一樣, 所以魯班七號話人去"乞", "free rider", 對呢班人及其後一代而言, 都係老屈.

我祖父母係不過死左

原來係大英帝國 原來ban咗唔怪得消失咗
反英但改過英撚名

佢話自己有bc

有外國護照但親共都一堆 唔奇
但改過咁嘅名更似係掩飾立場

佢似老吹

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

佢呢度又改口話自己有"外國居留權"

張出世紙其實會唔會係佢老豆？佢老豆娶左大陸雞佢係大陸出世再黎港？

有外國居留權就更加有外國護照啦
定佢個居留權係支那

外國護照嘅人會唔會用殘體setting呀？

算啦，佢一日無show bno or bc 出嚟， 都無用

一齊過去搞個投票

唔係嘅，外國居留權，可以例如特衰護照+ 美國綠卡

所以佢話佢有外國護照，呢吓就似乎係流。係有嘅我估佢應該已經拎咗出嚟寸你

出生紙就咁有自信但護照就咁
極有可能係出生紙係老豆，老豆又無申請bno
所以想搵本bno扮bc都唔得

BNO點扮BC

追佢呢點嚟咬啦

影蒙d

唔會啩，句“European Union”點搞？

自己畫上去唔撚得

條友又錯

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

佢話“你只得居港權，所以你係中國人”根本就錯。居留權同國籍根本兩回事嚟。
印尼越南菲律賓等地都同中國簽咗國籍協議，呢啲人喺香港出生而得到BDTC嘅子女，係無中國籍。而呢啲人如果無登記做BC的話，亦會“只得居港權”。所以佢如果要聲稱“你只得居港權，所以你係中國人”的話，佢就需要畀出理據去證明你父母嘅國籍

唔知條友係唔係咁呢?

一個自稱BC既香港人，居然唔識分國藉同居留權，是幼稚還是吹大左

你去問吓佢

佢話bno同特衰只有居港權
我印象中好似同居港無關

佢話外國護照無話邊度

佢同相當多人包括我們強調過佢係bc

香港RoA 同BNO, 喺1997 之後就無關係, 只係一本單純無英國RoA嘅英國國籍護照. 護照入面句嘢只係base on 你張身份證之下所講嘅嘢而已. 所以理論上, 如果中國發癲revoked 咗你嘅香港RoA 的話, 英國係can do nothing about your HK RoA.

HKSAR passport 同香港RoA , 個關係係: 先有香港RoA, 再加上有中國籍 = HKSAR passport. 所以HKSAR passport 結果係證明到兩樣嘢.

香港RoA 同BNO, 喺1997 之後就無關係, BNO Passport 只係一本單純無英國RoA嘅英國國籍護照. 護照入面句嘢只係base on 你張身份證之下所講嘅嘢而已. 所以理論上, 如果中國發癲revoked 咗你嘅香港RoA 的話, 英國係can do nothing about your HK RoA.

HKSAR passport 同香港RoA , 個關係係: 先有香港RoA, 再加上有中國籍 = HKSAR passport. 所以HKSAR passport 結果係證明到兩樣嘢.

可唔可以搵返個留言？

pepe哥genzo哥應該有截圖

又多樣野駁佢

所以佢喺 ( ) #1436話“你只得居港權，所以你係中國人” 根本就有問題

但佢喺() #1598喺度用小學雞style 去死撐, 話佢口中嘅"中國籍" 係主觀判斷

國籍明明係being true independently from individual subjectivity caused by perception, emotions, or imagination.

主觀（subjectivity）與客觀性相對，是人區別於動物的又一固有的本質屬性。 主觀性指以主體自身的需求為基礎的眼光去看待事物的傾向，它是個體可以擁有的觀點，經驗，意識，精神，感受，欲望或信念的屬性。 其根本特徵是，只存在於主體之內，屬於主體的心意狀態。 它可以影響人判斷和真理的因素。

Objectivity is a philosophical concept of being true independently from individual subjectivity caused by perception, emotions, or imagination. A proposition is considered to have objective truth when its truth conditions are met without bias caused by a sentient subject. Scientific objectivity refers to the ability to judge without partiality or external influence, sometimes confused with neutrality.

咁長佢又會扮睇唔到

我無

唔引理據佢又話你無理據架啦

跟住就揸住一舊唔關事嘅野黎轉移視線

因為揸正講法律, 佢係錯吖嘛, 咪只有用小學雞式方法去死撐囉

唉呀, 佢好似仲係大英帝國果陣先有講過依件事

佢係魯柒果陣就無講過

佢連偽科學三隻字都唔識解，你地貼咁hi大篇英文

佢呢隻有同我講過，對上一個1001 po

上次你話"無法證偽" 佢都唔識啦, 到而家都無正面回過

有啲攰，休息下先。反正國安法過左。睇下點先

條友一講法律就收晒皮，同法律有關嘅一概唔回

外國護照都死唔講係邊本

可能根本無呢，邊個知

跟住就賴我唔信
又要要求人放出世紙，人地要佢放護照就no

條友根本double standard

你撚到佢縮埋入老母個閪度？

等多幾日睇下英美有咩做再撚佢都未遲

() #578魯班七號 #132525聲稱 ”支那賤種係咪唔夠膽出黎俾我屌，要縮入老母個臭閪度”, 所以佢喺呢個post 同埋 下列嘅post 度, 佢都係"縮入老母個臭閪度"

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

條友真係唔撚回你又唔撚回我, 已"縮入老母個臭閪度"

宜家回個個要求護照嘅巴打，係度死兜

到而家條友都仲喺度避

個撚樣笑鳩bno走唔到一世被支那搞，但可以申請去英國打工再續咁係唔係己經柒左？（雖然未確實）

搵定佢話英國唔會被我哋去嘅言論先囉

不過就咁一年leave to enter包打工，佢都仲可以somehow死撐嘅

等多陣睇英國佬點搞先再出聲

而家美國係咁出招, 真係觀望吓英國會點樣先好啲

真係好撚想知佢有咩外國護照咁巴閉

可能平咗權之後有BC啩？
不過到時我哋篤佢灰囉

但個撚樣係宜家講，宜家都未有即佢點講都係柒。除非拖到可以bno申請到bc之後先post扮一開始就有

到時係人都拎到出嚟嘅時候, 邊個會信佢一早有?

用返佢證明唔到就唔可以屈佢嘅道理
我個時只係未拎唔係無

點都贏

但到時就可以拎返佢話BNO 唔會平權出嚟Bin 佢 c

有機會真係要起佢底，我要佢就有bc 都要俾home office 收佢皮

BC 係要守英國法律

唔知，到時可以搵home office 報串添

等home office 做嘢啦

你哋咁講的話, 佢咪死唔肯拎佢本BC出嚟(如真係有的話)

你咁講都啱

不過我睇死佢一定無外國passport

條友繼續左閃右避，印象中，手法真係同user大英帝國好似

算啦 佢個爛鬼dual citizenship真係得啖笑

睇黎佢最後悔係俾人發現用殘體

佢最想我地放棄同佢爭論，然後再ff佢自己贏咗

支那style

分分鐘係葡籍當外國護照

係佢on9啫仲要佢之前整張cap 圖當google search 佢d柒事真係好撚經典

我覺得佢連依個都無
有嘅話以佢性格一定post

你已經完全理解佢嘅性格啦

你啱，佢住將軍澳天晉都係佢俾人激到佢講出嚟

佢有得威佢一定會曬出嚟

cls 葡籍真係狗也不屌喎

出世紙就主動兇人，仲要唔止一次。如果有點解唔post埋
出世紙應該係真不過似係屋企人，最有可能咪係老豆，
老豆娶大陸雞，自己支那出世之後先黎香港，老豆無申請bno，最有可能係咁

大家一齊去留一句：柒魯我地見過你用殘體，我就係人證

幫你推下

條友仲係係咁迴避問題. 同user 大英帝國嘅手法, 印象中真係一樣

五毛狗全部都係咁

#264 避到 #1905
真係縮咗入老母個閪度

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#1905 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Hi

條友繼續轉移視線, 死唔回人

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

佢依家係煩膠波台狗特性

條友咁鍾意屌上一代唔抗爭會唔會係因為連佢老豆都唔撚幫佢申請bno所以懷恨在心呢

唉，吃不到我葡萄是酸的

一係就淨係識出垃圾post

我有時睇佢地傾波都笑撚咗同麵神差唔多lvl

尤其是波台果班五毛狗係最多，不過波台係有手足，要分清楚

驚覺香港教育原來真係垃圾到一個點

唉，真可憐

得一個咁可貴？

濕鳩lily , n賓呢，明叔呢？

數數下，波台真係好撚多五毛狗

真心 多到嘔

魯柒自爆有加籍喎

幾時邊度?

PS5將在6月5日舉行PS5發布會

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔知佢話人英國狗/支那狗有無事呢呵?

之前寫咁多野，今次日期都唔寫

（燒到加拿大）Antifa 係加拿大開始搶嘢

係喎

第日話佢係antifa 都夠料啦，咁撚五毛

同埋平時都咁堅持，用左咁耐時間終於肯，應該好多野寫架

連囝就話唔撚理解密啫 美帝唔會唔理啦啩

唔知佢啦，睇下有乜破綻先

我先唔講魯班七號係唔係5毛先.
但加拿大籍, 我睇唔到點解會可以單用呢點去睇佢"唔係5毛"
係唔係5毛, 係講緊佢嘅言論係唔係為中國利益而發言.
所以我真係睇唔到下面"超級毒能"巴打點解可以講成"打出果張王牌已經有推翻一切假設既作用"

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

加拿大都有好多五毛喎

楓葉國太和平 冇計

加拿大都有排華feel 喎依家

你都識講係依加有feel咋
真係排到印尼程度先講啦

咁要睇佢會住邊啦，佢住montreal 就會比班francophone 收佢皮

去toronto 同 vancouver 就俾佢果d同胞玩返轉頭除非佢有其他親朋戚友接應佢啦如果唔係嘅話都ok 唔好住

睇下依個post,個個鬥藍都係5毛狗黎

條友係咁迴避

佢已經好撚煩啦屌

同感

Cls 我絕對唔會陪佢癲落去，我死都唔會post 任何護照出嚟

成個討論已經變曬質，由討論bno 平權變成國籍大比拼

Cls 屌佢老味

條友無啦啦叫我證明我除咗BNO之外有無咩國籍，佢都黐線，我從來無assert過我係咩國籍，仲加上之前佢一堆嘢無答過，我都唔知點解要答佢

你唔洗答佢，根本唔關個topic 事

我一定唔會陪佢咁比落去，有我都唔會post

唔通第日bno 平權你地又會攞住本bc 鞭佢屍咩，我係你我都唔會同依d小學雞比較依d嘢

平左權就唔洗post咁

啱呀，根本無意思，on9仔又唔會因為一個國籍會變得高級d

你見佢特登搵本加拿大就係想自我覺得高級，通常愈係自卑先想咁做

唉，由佢啦，係我就會堅持唔post 出嚟啦

依家只要知佢係邊個，咁就好玩啦

Jimmm 哥，入去撚下佢呢

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

條友又繼續詭辯

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#2478 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友啲手法真係感覺上同大英帝國一撚樣, 不過雙重標準選擇性失明轉移視線

唔洗懷疑，一定係佢

我有絕對信心佢就係大英帝國（p)

嘩連你都變埋紅

禾系真絲

之前你藍字㗎喎

我愛紅色

紅色萬歲

電台 call人
{拒絕大中華膠}重細節做起,六四抗爭口號上線~

做乜個個紅晒

染紅咗

This

條友又copy and paste洗版, 一齊report 佢啦

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

支持

開post 推俾admin 睇？

一齊report 算啦

我report 咗佢n 世啦

唉, 連仔成日都唔做嘢

所以諗緊好唔好出post 啫

睇錯魯爾七號

no idea

佢係魯爾七號嘅話我地就唔會出post ban 佢啦

可惜佢係on9 魯班七號呢

條友都唔知係唔係唔敢入嚟

一定係，我唔想佢唔知有依個post,

Post 條link 俾佢啦

post 過啦, 條友咪又係當睇唔到

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

隻賤畜冇收到order唔入得嚟吠㗎

所以咪話囉，縮頭烏龜

隻賤畜遲下實仆街，係加拿大都係咁話，遲早得罪埋果到嘅華人社區，因為任何一個加拿大人都好憎無恥又唔負責任又搬龍門嘅人

唔知佢係咪5毛啦, 如果係5毛根本仆硬街
歐美真係同中國開拖的話, 只要係歐美贏, 呢啲有西方國家國籍嘅5毛, 應該都係會被清算

佢一定係，你見佢咁樣惡意洗版法，仲要有曬目的咁

分分鐘重係摺被軍少校

佢仲要自稱有野做，但係又成日蒲連登，唔通五毛就係佢份工？

條友到而家都未知你() #308 講緊乜

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

繼續迴避 () #308 , 之後老屈我無講點解

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

好多次啦佢

紅牌紅到要終身停賽

而且條友好多次, 明明你講完佢都屈鳩你無講

又一日喇,條友都仲係未知咩叫可證偽性

Copyandpastian is back
copy 完人哋嘅說話, 改兩隻字, 就以為自己撚到人, 當人白痴嘅咩

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

呢排發生太多事 我都唔撚得閒入嚟證佢老味偽

條友似乎真係唔知係乜嚟, 一講到呢樣佢就左閃右避

好懷疑呢條賤畜係點樣過到加拿大個移民審查

呢度我睇佢點答(or 點迴避)

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

Jimmm 哥，睇怕你要入去撚一撚佢啦
(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

條友都黐鳩線, 人哋無assert 嘅嘢係咁逼人assert, 條友為咗迴避畀出理據, 可以去到有幾無恥?

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

佢無視曬所有證據啦，已經唔係討論

逼人答，自己答唔到果d咪唔洗答囉，係小學雞d但都係正宗辯論手法既一種，只係佢用得無賴d

但係佢係有好多fallacy, 又red herring 又 tuo quoque fallacy依家佢仲要迴避問題

呢度() 魯班七號聲稱"不如依家我地用英文討論啦，你唔識英文，咁配做英國人嗎", 但佢()自己又聲稱自己有外國國籍, 但又唔用英文, 呢度佢係雙重標準

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

好呀，我陪佢用英文囉，佢d英文咁撚廢

俾埋google translate佢用又點話

#3281 至 #3283, #3295 copy #3285, 條友又洗版

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

有無report 佢, send email 畀admin?

條友疑似自爆

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#3342 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

Admin 幾時做嘢呀屌

同問

睇怕要要開新post 話佢洗版

一陣阿魯班七號又好似韓粉同小粉紅咁崩潰

佢呢個post 都唔入嚟啦, 開新post 話佢洗版, 都唔見得佢一定會入

條友又用雙重標準去詭辯

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

最緊要推到admin 睇到啫，佢點都唔會入嚟

我會call 人一齊推post

你話完佢洗版之後, 好似佢回少咗好多post 喎

因唉，條友好幼稚呀救命

又疑似自爆

唔洗疑似啦，佢爆咗好多鑊啦

條友又繼續迴避, 唔正面回應, 喺度copy and paste 死loop

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

魯班七號喺#3437度, 又用一個後問問題, 去迴避#3392 #3419 #3424應畀而唔畀嘅理據. 而且我係叫你畀理據, 我唔係問你問題. 你#3437 聲稱"你問人問題就要求人答，人地問你你就唔答" 係偷換概念, 去老屈我雙重標準、人格分裂

屌佢老味討論當吹水？妖，條友立心搞破壞㗎喎

仲要不斷老屈，條友邊係討論

新仔

今日佢又繼續佢嘅老屈

條友繼續做copyandpastian

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

唉，似乎要拖到5001 喎

如果條友係大英帝國的話, 條友已經玩咗最少半年喇

辛苦你啦genzo gor

呢度條友講到詞窮理屈, 就喺度反問人"點解要講(法律來源)？你想講就自己講", 無料無證據又喺度避

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

避到咁已經好柒啦

同感

避嚟避去，當人盲嘅咩

隻賤畜今勻fat fat啦

辛苦曬大家就真

我屌柒講北京話嘅香港學生，都要拎出嚟反，條友真係似企中國嗰邊㗎喎

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#3690 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友自爆完又自爆？

其實佢係咪人生好失敗呢，要不斷嗱返渣沙先安樂

嗱都要嗱到先得㗎？
好似係

嗰嗰睇佢都覺得佢似小丑，但係佢自己又唔覺喎

條友出返嚟, 不過又係玩put the words in other's mouth

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

繼續宣傳佢同放大佢“五毛、大陸仔”等醜事就好，唔需要俾佢le住走

加拿大護照

cap左d圖唔好del plx

出post叫連囝del正契弟

可能係到時連仔ban 佢account 而無咗呢, 點知?

用殘體字都覺無問題啦

如果係咁的話，咁佢反我屌香港學生講北京話，真係好正常

根本就同類

條友繼續選擇性失明之後死loop

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

條友又loop, 同洗版真係無咩分別

條友繼續選擇性失明之後死loop, 下面嘅 #3852 #3865 #3879 #3884 #3886 #3888 #3891 #3893 就係佢loop 嚟loop 去都唔正面回應嘅手法

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

條友繼續疑似洗版

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

#3912 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條友啲死loop 手法印象真係同 #306681 大英帝國一模一樣

由其一撩就興，然後死loop，人講乜佢講乜果下

你同P巴撚到佢飛起

剛剛過紅隧返緊去，停低部車就見到佢鳩up忍唔住本身都嬲嬲地隻閪狗仲衝出來受靶

我諗佢都唔知點應好

佢會專登等幾個鍾先覆，然後loop幾句當挑釁成功。
針住佢痛腳咬就好，唔洗俾佢反撚焦點

好

等睇佢又copy and paste

誠懇呼籲唔好再舉英國旗，你係BNO又搞佢哋支旗，英國人會好反感

入嚟支持下

係唔係bno有新進展所以柒魯唔上水住

似係佢俾我地撚到無還擊之力啦

人哋得返兩毛咋 可能覺得做淫0好過

條友之前() 仲話英國"道義上唔需要".

//由英國保守派人士組成的「保守進步」組織（Conservative Progress），針對向來反對移民的執政黨「保守黨」進行調查，在1331名受訪者中，有62.6％支持「（港人）重新安置計畫」，更有56.6％贊同賦予港人完整公民權。該黨議員布里禎（Andrew Bridgen）形容此舉為「道德責任」，並指這麼做能吸引勤奮、擁有可貴技術的港人赴英。//

宜家低賤到用我=我朋友，只係無講得咁詳細
同埋佢偷睇返我以前留言拎我家庭情況黎攻擊我低賤到

宜家可唔可以同佢講，宜家英國就係出手幫你吹呀
加拿大護照就收皮啦英國嘅野唔關你事

咁都未成事
但佢話道義上唔需要，就有問題囉
而且佢係加拿大人的話，自己有得走，就去反對BNO平權，就好無恥嘅
而且有樣嘢你講得啱，英國內政關你個加拿大人撚事咩

到Boris Johnson 假如簽左就串鳩佢啦

條P牌賤畜係咪求其執塊葉痴落本廁板度就當係楓葉國護照?

淘寶姐

英聯邦護照都係女王財產嚟 好似係

關英女皇事唔等於關加拿大人事

佢鐘意啦，根本佢係支那狗就spin 唔走

同時俾其他觀眾覺得佢好仆街添

入去笑鳩佢啦

佢近排開工懶左，唔知係唔係因為減人工可以做小啲野

我懷疑佢開左新或者仲有acc就真

一人管理幾個咁忙

佢之前大英帝國已經係咁

但宜家要減人工，由5毛變2.5毛

咁咪連天晉都快住唔起？

去加拿大囉，護照都淘到唔差在淘埋加拿大house

係囉，差唔到成日都唔見影

成個人生都係淘出嚟

老婆要親身去搵架

個個都用過佢老婆添

依啲叫生意，你係唔係歧視

我無啦，我同倪匡一樣，好尊重妓女

搵錢辛苦呀，都係一份工姐

比共差產黨更誠實見到面可能佢同我呻魯柒碌柒好細

可能佢係m男鍾意俾條女用假鳩屌呢

可能去咗咖哩國送頭

鄧條女慘

送佢上前線

衰軟必豬

咁依個好明顯係佢老婆送佢上前線啦

戰狼7號

臭雞黎架炸

佢老婆已經俾詹畜搞到大肚啦

咁尊重妓女嘅，就自然尊重佢送魯柒上前線嘅決定啦

詹狗

魯柒賣完老婆又點，結果詹狗咪又係俾admin ban

為國家你識咩，用陰道征服姐

真正嘅戰狼係臭雞

支那最成功產業一向係雞架啦

唔通佢就係東莞識臭雞嘅？

唔好臭臭聲咁難聽
就似賓賓女佣係菲律賓英雄一樣
假假地都係中華民族嘅英雄黎架
憑自己努力養起自己同柒魯唔該俾啲尊重

我錯

佢隻雞真偉大

雞係會群埋班生滋綠色狗度

話時話，勇者源仔同唔知乜春呼吸又發功，狙擊我喎

柒魯小左發言係扣人工定用多左分身？

依個真係唔知呀，不過佢有玩分身前科啦

但係又咁喎，佢咁on9, 佢用分身同你講嘢嘅話你地一定認到佢

死啦 你俾警甴源狙擊

係呀屌，條仆街好撚蠱惑

條撚樣老屈我賣衫食人血饅頭可以點搞？

呀叻大法

賣衫都要屌

咁似savehk班藍絲狗開假ac扮黃煽火手法

我都唔知同賣衫有乜關係
佢連principal-agent relationship 都prove 唔到，我都唔知我點賣衫誹謗就有佢份

Btw 條魯柒柒到入咗依個post 同濕鳩lily 圍爐

連登仔已經痴左線走左入極端

同著名分化狗lily？

係入到去俾我踢爆佢疑似玩分身添

都算捉到應

開心大發現添原來玩分身係普遍㗎

cap左圖去站務台篤未

Cap 咗圖啦，不過開波台狗唔化算啦，遲下佢離譜果陣再搞佢

唔好係果度撚佢，推條五毛po就唔抵

你啱

又有新玩具

胡小子 #5813

佢做過乜嘢

自己睇 btw 出post條賤畜記得block

點解個post 會咁多正皮

連登太多on9仔跟風

Btw 條友好似引戰咁喎睇唔透佢

隻賤畜收咗錢

我真係好想笑, 幾日唔得閒上網, 魯班七號 #132525 喺#4495 話人"屌佢先肯上水", 即係你自己證明咗, 佢係喺度引戰, 而唔係正常討論

(正視聽) BNO平權即係強制拉英國落水幫香港 係好撚有用

佢係咁㗎啦

小學雞上身嗎

站務台篤灰po已開，敬請親愛的手足推po和去補充。

請admin處理尊貴支那人 會員 魯班七號 （#132525) 分身問題

佢真係好鍾意俾唔同人屌，未見過咁變態嘅人

隻賤畜覺得自己屌緊人㗎

條友龜縮咗係濕鳩lily 果post 到

仲未瞓

油兄幫手推推可好

請admin處理尊貴支那人 會員 魯班七號 （#132525) 分身問題

Delay咗兩日喎

是旦啦

重溫 魯班七號 #132525 講過嘅嘢

( )
//英國就係知你迫緊佢，所以唔會俾居英權！你唔好當人傻啦//

而家係咪"唔會畀", 唔係囉, 而家公佈嘅, 係5年+1年.

//所以唔會俾居英權//

//英國冇乜可能俾，因為太多人//

//英國脫歐係唔想要窮移民//

正呀巴打你最後收尾爽

Btw 條撚樣咁咒自己喎

有無link?

沈旭輝～轉載一封藍絲名醫令人嘆為觀止的投訴歐盟信

#132 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

可能佢以為五毛賤畜唔計

咁又係黑警話晒都揾兩萬一個月，五毛就

條撚樣一講起加拿大龜縮可能係死穴黎

加拿大啱啱先中斷同香港嘅引渡 龜縮喎